FIFA 20 Ultimate Team 討論區 (22) 誤中1001

歡迎大家加入FIFA20 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:買乜撚嘢實體版呀屌你老母，咪話咗買數位版囉 今年自動送pack，唔使入code

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，另外OTW卡都會跟埋IF卡面

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:
自己上網CHECK

11:刷HOME WIN有咩要注意？
答: HOME嘅俾個波對方個龍OG一個，然後L1+R1 skip慶祝、禁Start等對方走場。刷HW請自重，遵守規則。對方唔係LIHKG牌頭就咪放人上嚟啦。刷得多有機會要打場squad battle過冷河，敬請注意。

12:點睇SWAP DEAL出咗幾多張卡？今個月有咩Reward？
答:

13:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題，方便又快捷

14:刷homewin對面條友揀波衫時走場可以點？
答:按share+正方可以錄返過去一個鐘嘅gameplay，再去擷取畫面相簿度睇返佢個ID，然後就任你處置

15:今年點睇walkout?
答: walkout 上面兩個橙光會不同步地閃，有board嘅就同步

16:點睇仲有幾多場WL
答: 禁入時間表會有剩餘比賽

派獎時間
SB：MON 8AM
DR：THURS 3PM
WL：THURS 4PM

我愛EA！

另外，請善用不推文回覆

WERNER 3*sm, Agility 81
用41212(2) Bakambu + Werner打ST 會好D
中場放個直線跑上去就射，唔扭波

得fut birthday張鳩黎卡先係翼咋喎
果張幫佢buff左傳波數值梗係打到
而家呢張得60幾傳波
唔會岩打翼架

Lloris定ederson好？
有無食評？

屌 係咪有嗰d走場bug
贏到5:0嗰陣對面暫停
倒數3秒回到球賽嗰陣無啦啦無咗個倒數卡咗喺嗰個畫面度
屌ea on99

今年玩英超發現啲人好貴
有無平民cam推下？

不嬲都有

咁我可以點做
Draft嚟㗎 走咗當我輸？

Firmino

If maddison算唔算

平民喎Ching

英超前鋒搭Lucas

Jesus/ Zaha/ Kane邊個最好?

Lucas

都成100k 唔平民啦

對住逼搶可以點 同佢鬥逼？
場場搶足90分鐘都可以狗咁搶 唔使扣氣咁

B華啦

叫親hk freedom 個d真係特別閪 係要睇足全程reply

好憎呢D

三隻都麻麻

有無巴士知邊度有得check DR 分

最後逼住要重開game
好彩都當咗我贏

英超嚟講佢唔貴嘛
平民CAM
B. Sliva 轉位打CAM

Rashford

想問下今版點分主客場

課左一底 抽垃圾

更多巴，請問點睇thiago，炒到嗎？

咁多位巴打有無熱刺中堅食評

佢卡住左，成日都係咁，你可以用電話開ps app,睇下自己個psn 咩status,如果係顯示比賽中就唔好走,係目錄就可以斷線,一直係比賽中就等一陣繼續,半個鐘後入webapp睇下入唔入到,入到都可以斷線,入唔到就繼續等，中途禁下制聽下有無踢波聲，有又係千其唔好走

FIFA20 UT tg group

熱山勁 其他唔知

熱🇧🇪慢，不了
Sanchez 勁

第一次中OTW 多蒙特既Brandt同IF 阿積士Blind想問下呢兩隻賣唔賣得？玩英超所以唔岩用

想問otw 同普金其實有咩分別？啲數值一樣但貴好多

頭post咪有

唔該大家不推文

會跟if升數值 qna有寫

Anderson 定martial better?

Martial 貴在法國

有冇laca 食評
想換lucas

意甲除左朗，仲有沒前鋒勁...200k

Mertens, Insigne

就黎棺材本都比埋 終於砌完

但打st位....

點解隻sissoko咁屈嘅
如果得廢卡，想問點過佢
sissoko好似外掛咁勁

我會Hold possession慢慢打，拉闊啲黎打

RB Semedo

有問題？

$$
農一農先

用你隻Sissoko 撞低佢

如果你鳩斬既就唔用呢兩隻囉

佢地2個係st

Adama Traore張銀卡已經比炒家收起哂，斷左市咁濟

rebic都唔差

仲有immobile costa Lozano 各位大佬點擺法好

琴晚已經無晒啦
佢一入完波就無晒
15000張
銀卡 廢事買

嗰三個唔勁，而家咁樣仲好

想問下各位rashford 好唔好用

其實得個炒字，都無人用

善用不推文回覆

今年鳩斬廢晒啦

夠快，扭得下，5*sm
但3*wf，無Finesse Shot Traits

唔嫌3星腳既話就好好用

同pukki比用邊隻好？

係囉
仲要twitter傳今年唔出league sbc...買黎好似更加冇用

werner /thuram /利雲 打雙箭頭
用邊兩個好

西甲有冇cam好用？

德甲用咩前鋒好
Havertz打唔打到前鋒

得罪講句
依個TG group太多肥仔同其他無聊野
認真討論比較少

Adama totw pace 係咪會加到99

OTW rodri定B華？
剩係夠錢買一隻
有冇ching有食評

If Maddison

係咪友賽計fitness?
定係fitness bug 已fix

fekir

我之前用過
3星腳用落感覺似2星
可能我唔識用佢

可以試下potm前會唔會上少少既 我覺得

姐係唔care國藉就Anderson?

高rate肥料例如有邊啲 新手唔識

唔同類型，Rashford玩速度

Werner

ok 唔該你

Isco好唔好用？

友賽無bug
其他有bug

都係利雲、werner
Volland,睇d人Review話幾好用

速度 4字頭 5字頭 嗰d就一定係

B華 Kun有冇得換其他靈巧型可以換
唔係好玩得掂隻kun

左lb勁？唔使上robertson?

上轉下點睇 算唔算upgrade咗

Werner
不過最勁一定係reusbb

入場轉41212 應該點擺位好

下面 基亞連尼 轉做 manolas
左閘用sandro

前鋒位諗緊要LACA 定 Pukki
打開猜波 兩翼突破 前鋒位第一時間射門多

Lucas,
Richarlison 轉位打ST

點解買左齋咩騰

我覺得79巴西中超前鋒仲好用

Ben Yedder

波名叫親hkg都零舍賤種

好多全餐狗

打場dr中幾球柱已經好黑
俾佢-6入球仲要full replay
Jm9

Dembele 5*wf CAM
De jong, Ndombele CM

有條友12碼都睇replay，最後比我補時反cup睇撚番replay應該激到佢丟手制

用慢人英超隊打DR 解任

想問依個西任點做 多過分別5個聯賽既人都唔得既？

5個，少過同多過都唔得

Thx 不過想要英超人
LW 下星期派彩應該會買返martial

推費奴落左一格之後 佢好似企到好後
點樣可以set返做攻中位？

用緊Napoli cb 孖寶

如果換hernandez + lenglet 有無ching 用過

算唔算upgrade?

又唔記得不推文

Reusbb真心好勁
不過我擺左落左翼用
如果reusbb打前鋒就要古天樂去番左翼位

SB獎品中咗Felipe Anderson同Goretzka

想問買銅包係買400定750

Reusbb淨係可以打中間啦
佢唔夠快打翼

你都係樂似上季咁打4222？
我試過兩三場，reusbb會無哂影，兩隻cam都失埋蹤
有無咩建議

有無巴打解友誼賽堆任⋯

想問下各位 de jong好用？ 200k otw抵唔抵

陣形

係咪anderson>martial

係呀，打4222
我用reusbb打前鋒，較潛入後方，暫時冇失蹤依個問題，勁到仆街
至於cam，其實4222嘅cam你可以話係翼嚟，你要搵返d快翼嚟打
所以佢寫就寫cam，但係firmino KDB 大力臣 古天奴 嗰d就踢唔到依個位

打單機都解到

玩433 帶波上去ok
打CAM CDM 位還好

4222夾Ben yed 入好多波

用中超輕鬆搞掂

其實點搓波㩒實L1？

有小小似mini kante，唔好用佢起腳
不過抵唔抵就見人見智
我就覺得有小小貴，而且巴塞個勢真係

fekir 護到下波有D strength 又靈活
傳波好, 左腳射波勁
不過右腳真係好生蟲
結論: 13K 係物超所值, 仲要法國仔好好連
不過有得upgrade當然最好up隻4, 5星腳好用攻中啦

佢打Cam都得？
200k貴咗少少

如果連意甲中場可以Nainggolan+Allan

我打wl上過幾場佢空門/大好機會
點知錯腳miss哂
我即刻賣咗佢仲要蝕埋張hunter

hi巴打

Ozil 嗰種，唔射門嘅 CAM

暫時唔錯
不過諗緊升唔升好

又或者有冇kun 說明書
我本身就係lucas 上kun

唔知算唔算upgrade
但我用落呢兩個都算好穩

會架.....
佢右腳真係廢的, 不過其他3腳人都係有哩個問題

更多巴，Dybala個價錢而家算唔算高位？

Swap個個我解唔到

屌你老母個臭閪 用慢人打DR真係打到燥
ON9 EA出埋哂D咁能ON9既任務

儲緊錢將rm換做pepe/willian

Btw 想問下依個陣有咩英超/巴西前鋒岩洗？

咁我可以換番talisca落cam

或者你試下joao felix仔打cam
5星skills 4星腳
冇咁好撞, 傳波差過fekir
不過逆足方面ok 射波唔錯

你玩咩陣形41212(2) 通常係三個快跑打前面

圖1係依家用緊既陣
想問下用下邊 邊個陣比教好
有160K BUDGET

應該話如果佢唔係3* wf 佢唔會咁平

SOR,講溜左
應該係買拿卡搭SISSOKO
定係買廢明搭SISSOKO好

英超巴西 Lucas

差唔多價, sandro定telles好
依家中超搭巴西陣

我打4312
本身係lucas

托大家嘅福

諗緊買唔買OTW Brandt, 用岩會長用,依家用緊 KAI,
諗緊博唔博以後出IF, 但見佢成日都係後備上陣

Telles平好多，都好夠用

Otw個包幾點完 定完左？

4222通常點set，2隻cam個係咪要快？

下個po我要更新template

swap個個要用自己本身嘅人
唔可以用交換返黎個三個好撚on9

凌晨1點完

差成20倍價錢

Sandro 勁D，但價錢差十幾倍

自膠，原來自己唔覺意set左price limit，咁一定係telles啦

用翼

用慢人都唔係問題，chip shot個個我跟足都解唔到，百思不得其解

屌 我仲用對家隻比利轟左幾粒添
Btw 友賽個個又點計 都可以單機？

可以啊直接一場單機swap可以搞掂

一樣。。 已經用咗chip shot 入波同入兩球或以上
但都做唔到

自膠左原來我set左price limit，搵到隻telles搭anchor 7300，應該算平，即刻買

如果5皮budget 會唔會有好d選擇

屌用對家隻野入應該又唔計

SB一日可以更新幾多次對手

因咩事佢斷貨？

用住 Jesus 草錢上 Rashford

有冇巴覺得啲氣用得快左

應該無限，但計分只計頭四十場

Rashford 用起上黎值呢個價? 82k

拉舒福特同拿卡差距大唔大 考慮緊換唔換定再儲下錢換其他

諗起基沙文

12金人包最勁83

Lui哥陣

買唔到F mendy用 marcelo定alba好，同埋CB varane ramos定militao好，搭lenglet

那有錢

打4222 用 promes son lucas dembele
邊隻打頂邊隻打邊好
同埋大家會點set

巴打好記性
見到隻son 呢

初頭轉陣幾好打d8跳左上d5
但開始好冇力

strong link Dembele Lenglet De Jong Messi
仲要唔廢 4*sm 閪甲最強右閘

琴晚睇直播 king of the match

就係見到隻son 哈哈
好唔好用先
我仲未識用son

之前睇lui 哥live 都一直想問
點解隻son 要打中場

16000入左OTW Pulisic
希望有朝一日成材啦

唔用不推文仲問啲戇鳩嘢

我都係上futbin抄

入場可以轉位

F.Anderson好撚勁

張Rodri CDm改做ST仲用到咩？有咩用？
諗住買佢打CDM

唔係嫁
Lui哥真係搵佢打中場

林伯排佢 唔係青訓親生仔
最小上半季聯賽都唔會做到正選

入場轉打4231 rodri witsel cdm

長路漫漫
尋日有助攻
希望winter update有Mount份

100k筆直 點upgrade好@@
兩隻左腳cb用落怪怪地咁

都幾肯定有 咸同mount
Tomori 就一撚定有

咸同mm一定有啦，成碼上返80先

830-9點 可以嗎？

@你老豆？

之後有冇任要IF/OTW解？

好用 夠靈活 同價黎講 好過firmino
上集既firmino勁d

@fosu_mensah

@你老母

有160K BUDGET
想問下應該買SISSOKO 搭費明 定係 拿卡好?

-.-ching好惡

拿卡啦

迪比利 8萬

3比0 卡撚住左

放PS4 coins 1M 有意PM我
tg: @fifacoins123

同埋有無巴打食評 Lucas 同 teixeira

睇數值差唔遠 但一件貴幾十倍

正常啦
Weak foot 5 skill move 5
勁到卜佳

以前有 而家暫時冇 之後唔知

德甲左閘諗住轉阿拉巴，應該係德甲最top左閘？
但係右閘唔知轉唔轉甘美治好，好似唔夠快同矮，有冇好介紹

有無高手比下2見@@

100k筆直 入場轉4231 narrow
換中場好定翼鋒好

左閘用狼堡個隻好勁
右閘都係狼堡啦 完全夠用

仲要法國 好好連

Rouxxxxxxxxxxx先係德甲最勁左閘
右閘就用mbabu

Lucas好扭D Alex 有D身位

其他差唔多

國師起碼要換havertz啦

都玩左掛 大家覺得玩咩陣呢集會比較強勢？
自己玩443 中間成比人劏開傳直路 今日連輸左十場灰到仆街

Brandt點睇
定唔洗諗一定係havertz？

岩岩入左隻son 好好用
而家前場迪布尼+son 2個5星腳 射波勁到癲

41212
鬥劏

利申 20k中超陣無乜點輸過 打 SB 世界級全勝

肥仔用起上黎同數值兩回事，轉身好鬼慢
之後轉左用哥列斯卡，後上入波勁到戴帽

lb想用tie仔 套錢升其他

認真問句 otw世三而家來講值唔值得入自用
但係怕out pack同出if再升

講開又講 有無人同我一樣鍾意用球員角度個鏡頭玩

爽過經典打橫個隻好多

仲有中堅而家用緊tah konate,想upgrade拜仁中堅，Hernandez 數據靚但係會唔會唔夠高
Sule又好似唔夠快

難玩到仆直

左閘用schuxxtz 呢？

點解Depay跌得咁勁

otw個任做完

用精選刷CHEM唔計40場SB?

今年nerf左鳩斬
中堅矮少少都ok既

想問下你地覺得邊個後防好d

Akanji + Hernandez

都可以

Cls巴打好撚勁

佢上9吹有講
話會自己標左上去就可以比直線之類

Otamendi頂連迪路夫/Maguire好？

Schulz差少少
但正在可以perfect link Reus

今朝買隻otw ben 爺 11萬幾
真係超好用
5星腳就係享受
點射都有好拿正

HH 仲會幫手守
Cls son真係萬用

有無人知依家課黑金幾錢10k？

請問下squad battle一日有幾多場要踢
好似打極都有咁既

一星期40場。 想幾時打都得

有無得睇返打左幾多場架？

拑更新嗰陣你見到剩餘幾多次更新咪剩返幾多場

一共可以更新10次

當2k咁玩

賣Kluivert後 有300k 可以點樣升級

otw coutinho打cam勁唔勁 好似幾勁咁

想當傳控勁d 但射波廢既reus咁用

Pukki vs 華D 邊個好用啲

要入上星期入了
但係用落同價自用不如neymar 勁一班

b華 67son
中價前鋒不如用67son

肥仔係havertz

gueye真係好用 自己識吸波

大家覺得cb定rb重要啲
已有熱山同ddg
買Laporte定walker先好

Walker
我由IF CRESSWELL升左級做狼堡左閘之後. 睇個世界唔同左

sissoko堅勁 成隻普巴咁搭簡迪好爽

請問67son姐係everton個隻RM?
咁即係入場再轉佢踢ST?咁原本隻st搵邊個踢,同踢咩位好

誠哥都唔夠錢洗

要用法國左翼黎連
Coman vs martial
邊隻你地覺得好用d?

換中場定翼先比較好

唔該曬巴打

葛斯

咁多呢啲痴線隊

今集做乜鳩 成日skill move又冇反應 fake shoot又幫我射出街 屌你老母

我用落覺得唔差
但拎住100k想升級吓準備奴wl
翼防中攻中都好似要換 但又唔夠錢換晒
諗緊升邊個位先比較好

Benzema定so9好？

基本上英超都偏貴

真心 我覺易玩左

因為用sm 順啲 同埋射波個下易較角度啲

最緊要係畫質靚好撚多

琴日好似都有人post過

有40k做左翼
做 promes
買anderson

pro 個fps 唔係低d咩
我打pro club守幾場龍門再踢outfleid會感覺快左

最緊要係. 以家好多主攻都係邊線發動
有隻好D既閘免除左第一波就會無咁騰

拿卡射術好，四星腳，拉福快，五星技，睇你踢法

過埋今日
應該有機會買普金de jong了

高吊球唔係L1+射波咩？
做唔到嘅

痴撚線

英超月份最佳幾時出？

Varane + Militao

加埋嗰兩個咪同上面差唔多價

Promes Dembele 邊
SON Lucas 前

輕輕一推

Okok
Gum 做promes 好定買anderson/costa

14.5 琴晚買中左狼隊贏波，今日送左50萬coins俾自己炒卡

cls 14.5買10k coins

ching尋日買咗好多？

屌你老味 想棄game skillmove極都唔郁 有冇人接手2.5m coin

Hazard換雞拿比/山祖/比拿拉比？
依隻otw未升能力好似唔上唔落

Sissoko跌左咁多既？

幾錢

都係嘅 而中間好似遇到好識扭嘅人
除咗vvd 好似都大機會投曬降

how much?

今集都唔係玩SKILLMOVE

我建議咁樣

放完啲貨大概有200k 點執好
前場唔想換
後備有張食shadow嘅otw rodri
用佢定if ndidi打cdm好啲
諗緊後防買啫喱+熱山
定係等多啲special卡齊全彩隊

想問各位巴打 德甲中堅要邊兩隻好

有個新諗法
打4231
拿卡打ST
3隻CAM 分別係NDOMBELE SISSOKO DEMBELE
咁樣有無得諗?

係勁貴，不過唔買coins 都可能手痕貨pack咪由佢

本身淨係買下盤，睇左十分鐘覺得狼隊有力，買左兩舊水 15倍

想接,幾錢?

米撚

巴打抵你贏既
咁都買得到

我指控隻人仔4星腳 我用skill move 但佢冇反應 btw其他巴打有興趣既俾我諗多陣 繼續奴定棄

Laca轉Lucas 大唔大影響

4星腳關SKILL MOVE咩事
慢慢打啦 唔好用上一集套落黎

Bakambu 仲好

有無西甲上路手足分享下 岩岩上路中左隻dejong想轉隊

我唔明點解我玩d5都撞到呢d隊
低elo都咁重貨
呢隊野total要幾錢到

Anderson-> Coman/ Martial
Jesus -> Ben Yedder

小賭怡情，今集無奴得咁勁，有個本起手炒卡易玩d

張hazard係抽中用住先
唔知gnabry定sancho好

巴打你打多個人wo

你就好喇

有錢一定係Akanji+Lucas Hernandez

係囉
打多個都狂輸難搞d喎

整左半隊意甲先比我中 又要再整過

14.5都貴？點先平

Witsel +Havertz/Reus+Goretzka

廢到喊

砌一隊，西甲/德甲
或者唔賣

邊度買

OTW 拎全能到仆街定MK恩好?

100k筆直咋 買唔起reus
想問多樣 brandt係咪唔洗考慮

唔同類型
Vardy 快
Pukki 控傳

Laporte 勁嗎

中場3隻攻力好麻麻
會唔會攻唔入架

全能

建議中超起手

用佢兩個不如用 Morales

無計啦 又未炒得起黎買SON
手頭上又有210K 又想入下人黎用

求教,係拿卡廢定係NDO廢? 定係2隻都廢,難夾到DEMBELE?

都係上年用開果間Fifa hk 由19季尾幾蚊雞一下跳到20呢個價唔慣遮，game頭，合理既

45K 啵 邊有跌

Martial 多個 Finesse Shot Traits 貴三倍，寧願用Coman 其他位用好少少

買🇫🇷人連Ben Yedder

4星sm先岩 btw見你鼓勵我 唔棄住了

100k可以點炒 完全冇概念

值唔值咁貴

開左GAME半個月
呢到D巴打好似個個閒閒地都百零萬身家已經

Rodri 打CDM
Ndidi 打LCM

低rating貴價卡要預返10月跌好多

睇返promes其實都入唔少波 搏得下佢if既

通常4231 LAM RAM 都用翼，
CAM 後上/遠射

Me too

不大，Lucas都勁

Morales + Joao Felix
有錢就 Guedes + Dembele
無錢就 Williams + Rodrigo
中場Vidal + De jong

又係佢

Gnabry 好

今朝入左200k貨，賣左未夠1/3 已經返左130k，爽死

想試下用ben yedder, 係咪普金抵玩過otw 貴成倍

價錢差唔多，但 Havertz 多個 Finesse Shot Traits

預左scream 之後gg希望炒卡賺得番Ja

慢慢玩啦
先開左GAME個幾兩個禮拜之嘛

41212(2) 中場唔洗上去
放直線俾ST同CAM 射就入

課金拎個本炒卡

咩係肥料

如果想keep黃圈(bobby同賓爺有愛，其他硬吹)，有150k，可以點執?
後備有迪馬，sms, Sanchez Lw, 西甲葡萄牙lw, Brandt

總會IF，一次已經夠賺
Monaco 係渣但佢有正選同真係勁

高分低能果堆冇人用唔會入到隊果D卡
e.g. Pique

Koulibaly + Manolas搭漢奸
定熱山+ Papa搭艾莉神好
未試過意假
但英超中堅好似唔夠勁，勁又太貴

前者

Dembele打st食sniper定deadeye勁啲

半個月都無

有貨就炒唔起啦
我諗正常價6，7萬？

EA又贏

即刻放左英超人先
又貴又唔實用

已經連續幾場入波
係差在後面唔生性

想問下托利拉今年82點解而家1K都唔值?
英超無人會用佢?

個三隻點打cam

真
賓爺OTW抵玩其實

同問，有無人做到

因為上年開始玩ut 留意佢
叫做入左18球 歐霸都有進帳
宜家去到法甲7場入6球
就知佢超班啦

可惜唔係一埸入2球都好難if
同埋都要後面配合下先得

25圖 同Neto 大家會點揀 ？

矮，個個都Sissoko +Ndombele

想問下英超Haller好唔好用？

今晚試下先
掂既就放走anderson同bc華lu

我見一大堆實用～80rate card半個月由6000跌到1000都有 好似中超巴西人個啲

其實係咪expect所有卡會keep住跌？

咁點先炒得起？

利申 第一次玩fut, 之前打seadon多 唔識野

我見舊年佢隻82 futmas好好用 後尾仲升到86
但今年唔見有人講起咁

Monaco係下半版

If ndidi定torreira

我用梗Allie搭簡迪好需要有後上射門既CDM 頂住先

米九巨人，但今集高空波勁難入，3*sm, 2* wf 趕客

sbc條件啱咪升

收到 唔該巴打

閪國籍

咁有無d好用又平既st? 筆直大概30k

咁今個星期定下個星期走好

英超左右翼都一般，又貴

張ndombele比我想像中勁
可能因為本身冇咩期望

3week入面出左2隻monaco 不過係施利文尼同高路雲
等下實有機會既

Promes 依1.5k有交易

隻左翼係邊個？打cdm?

皇馬Mandy賣唔賣好 賣左世三換兒子 留左佢係到

低rate理論上易抽，同埋玩家越多錢越追求高rate實用卡，低rate卡貨源多始終會跌

上集我都試過中途棄GAME
但係最尾都係玩返
同埋隻GAME先開始左一陣
慢慢學下點樣打啦
我都係睇D高手打

If Ndidi 啦，米83

我有同你打過

Eriksen賣左佢 買幾個入嚟組隊好 定留嚟自用好？

Anderson 唔係唔錯咩

而家入otw ben yedder仲遲唔遲

Ching 有計喎
Martins 開始有黑洞feel同炒得太多傳中地波唔入
Thanks

otw保值好多
同埋呢隻真係易if
就算唔if 搵個禮拜入到兩球
果下都肯定執唔少

其實宜家後防鐵三角曼勁係咪都係皇三角

Lm冇位連佢

Vardy
Benzema

Finishing 無8字頭，如果唔係英超應該兩萬多D

本身用緊金利雲 升唔升紅利雲好

咁有Lucas其實係咪都唔駛Laca
Laca望落都幾純

我玩打2CDM+3CAM果個

邊隊

Dembele rw?定7chem?

其實都係，心思思當投資

NDOMBELE SISSOKO點打4231攻中呀

拿玻里抵玩好多

岩岩抽卡中左占士洛迪古斯同哥利斯卡，2個係咪都唔太值錢？應該賣左佢都圍繞是但一個組隊？

唔升

中超30k可以砌一隊

好

都唔平，未想擺咁多錢落後防的話幾千蚊貨仔係咪是尻但算

我個陣塞唔塞到拿玻里入隊
我隻ddg好撚廢 就頂唔順

不如大家唔好理啲冇用不推文嘅回覆

11點直播警世抽pack
歡迎大家入黎恥笑我同埋傾下計
(請善用不推文回覆)

Carrasco 勁過pepe

我見課金隊用Alisson，試下？

買左隻住烏 解完個任
屌你原來要傳果個球員慢過70

英超 Rudiger/ Lindelof/ Gomez/ Bailly
德甲 Tah, Vogt
平，唔差

咁咪岩囉 豬腦助攻王

通常4231 LAM RAM 都用翼，
CAM 後上/遠射
Sissoko +Ndombele 打番CDM啦

我覺得抵玩嘅話係巴塞三角
冇皇馬嗰三個咁貴
而如果你想的話可以混埋丹比利、Semedo、維度呢啲正人入陣

因為冇左4星sm

咁樣就望落防守好左
但中場冇攻

一直玩落都好唔順 想請教下有無咩指令或者戰術一定要Set之類 玩開短傳 禁區頂附近入波多

其實allan可以攻下，控波傳波都幾好係冇射

唔記得不推文

算啦,都係放棄佢
留錢,儲錢上簡迪或KDB算

依家一百萬賣到幾錢
完全冇心機打

拎住兒子阿古路都要中場去攻

Akanji同if sane差得遠唔遠

買金係邊買好

唔識扭波，pogba 同sissko 差得遠唔遠

打CDM就 Sissoko
打CAM就 Pogba

冇需要 而家好勁啦 背身之後如果轉到身面對龍門都好大機會抽入

Season Progress LV.20中

係轉到身射入咗9成咁濟
所以諗緊升唔升埋好
既然巴打都話無需要就留返啲錢拎嚟買中場同翼

見到第一頁話唔好跟futbin
其實而加sbc係咪可以跟fut砌?
見佢啲組合價都平左好多 唔想諗

如果你at futbin個cost買到係可以跟

冇話唔好
照跟既話睇清楚loyalty 足唔足
同睇清楚份功課
有冇某d人比人炒貴左
可以用下腦搵替代

買賣得太多野佢關左我個交易功能 幾時先開番

有D興趣 但我都唔知幾錢

NDO打CDM好?

負評咗，葡萄
btw聽講回你會有好包運
testing

係要摸我

我有40K，有咩upgrade好?
諗唔到買咩肥料炒，所以買卡自用

痴下啲運先

賣奧巴換otw ben 爺是否不智

我又摸下先 見你中咁多好野

屌成日都唔記得不推文

一齊摸

我下個更新template就係會加句唔用不推文就一世無walkout

有冇ching 知點解我照跟都rr[img] chem?

未來巴 呢季你歐洲人到可以上太空

摸下先

屌 對唔住唔記得不推文

兩隻用過
Martial 入波多過anderson 以倍計

你呢星期中夠好野未

跟隊摸

而家連上週RIVALS自己打左幾多分都冇得睇番
想點

請問點解我照跟住做會唔夠chem

Royalty

希望聽日中icon/牙朗

呢張係第一張喎ching

要打10場 你想打 禁NO royalty Chem

你班人咪摸走晒我啲運

上定下好

唔該ching

你哋係一星期計中幾多隻好嘢
我開game到而家計到冇
btw摸下先

諗住平平地用卡拉斯高再搭渣古，點知渣古唔好用

Sissoko 截到傳俾 Ndombele 帶上去交波

Anderson

一條綠線 + 一條紅線都有9chem???

抽完萊斯all in晒d錢買Brandt Muller

點解你中人個畫面咁靚

人中OTW我中OTW,
我中隻Maguire仲要untrade
真係sb都唔想用呀

係

Q&A有講

86或以上有walkout動畫

一隻OTW都冇中算唔算黑仔過你

因為你中垃圾

想知brandt好冇用

20k西甲CAM有咩好推介?
benzema轉打cam點睇?
踢4231窄

德甲邊隻龍最好 係咪都係舉手

下面Kante一個守曬？

屌唔怪之得

窮jj未見過大場面

Semdo 搞咩

ok架佢好勁

大家覺得potm 出邊個大機會

美羊

出auba 既 88 silva 應該有啲用？

換mertens

冇錢

reus今集勁唔勁 本身用明奴打cam覺得唔夠快

勁到仆街

雙4星應該都ok

有 所以升左d silva

搞咩今晚d6咁多重課(高手)

想問下 o.dembele Felipe Anderson lucas依三隻大家會配啲咩野Chem?

頭先玩左場 全英超貴隊

dembele dead eye
安達臣 HUNTER
LUCAS HAWK

屌D5 D6果班人都唔知咩心態
拎隊1M - 2M隊打

D8輸左成晚得6k分 好頹

岩岩依隊cls超重課

我隻軒達臣壞撚咗，射完罰球frozen咗喺度

等食評 有隻硬吹reus 要用佢黎link

真 不推文者痴熱巴運

Key卡添啦

Havertz 好過Muller 吧？

Potm係再下個星期五先出
定今個星期

Fekir/ Joao Felix

請解問點up好 50k..前鋒唔用華dee 埋門一腳廢到仆街 龍門同右翼應該都要換?

順手問一問 totw2 willian jose係咪應該hold住先, 有幾張係度擇住d錢 唔該咁多位巴打

Sane說明書係咩好似仲冇anderson咁好既

三星腳冇計
推一格再起腳

Richarlison 轉位打ST

有無巴打覺得其實otw ndom唔係話好好用，我自己用落lingard好似仲勁不過可能係我唔識用

如果玩雙前,買BEN爺+拿卡搭得唔得?

左翼升Anderson 右翼用676son
中鋒hybrid 住隻6 chem teixeria chem teixeria 先

Ndom 係CM 唔係CAM

屌你老母有個場中間光到仆街
一傳到中間完全睇唔到粒波

想知why

之前都用過676但都頂佢唔順 成日都射斜 係我太揀擇定點 定應該跟你咁講用Jesus等升Rashford?

Why not?

Ndom 算係咁
用落最勁係goretzka塔delaney

巴打勿屌，我UT+足球新手，有時我CM CAM會換黎用可能因為咁

熱巴，過d運仔黎

更多巴 Ozil 黎緊Potm 炒唔炒得過？ 都叫做高rate 同阿仙奴人

可以 不過拿卡偏鈍食hunter 都唔覺得快 如果玩開扭扭樂未必立即慣
利申 我自己用緊呢兩個打4222

上季用開費明奴 係咪用pukki 好啲 華D唔係好識用

其實睇用法
Ndom 防中料
Ling攻中cf 料
冇乜得比

摸

華dee 埋門唔得可能係用咗3*weak foot

50k 隊wl 打到金2
想上金1一般要用幾k 隊

之後抽80

個人感覺jesus 好用過福狗
福狗一拍即甩
Jesus 上腳好多

屌你啦

你試過格無事既

有冇巴打試過手機app bid唔到野？sign out / off左都唔得 成兩個幾鐘

人就照賣到

唔好意思 UT新手..
個FUT徵召係點玩法？
見要300 fifa points..

唔係 就曬佢用右腳 空門補飛先入波 單刀真係冇球入

咁我試試佢 唔該巴打

摸呀

吸運係要正評定負評？

華dee呢d 卡冇左往年meta 其實有咩勁
單刀唔入今集常態喎

或者諗下要快定要身位
自己用法想要5 星腳定單蹄都得
定係hh work rate 走位唔夾打法

漫無目的換唔係辦法
一係就試晒佢

奧雲好好用

單箭頭 totw 阿巴謙 定 普通華迪好？

用lucas真係控傳射都得 vardy夠快但射術差 俾佢晒曬d機會 其實想用快同射得入波既 控傳有其他球員

兩個都試過 埋門差到你唔信

熱巴原來都有睇Nep

41212 冇翼個個 lb rb你地會set stay back定點 stay back好似冇咁順 但唔stay又好似會比人爆邊爆死

用442太鐘意叫中場上 比人瘋狂中出
433 salah又好似隱隱地形咁
佢最佳位置係咩 用咩陣同點set佢好

係要不推文

我都係求其seach
我通常睇castro

知就好

覺得castro好嘈
Nep把聲好J好多

我唔係玩SM既人黎

唔該晒

習慣玩咩陣兩閘都Stay Back

不嬲唔set stay back
特別係用啲快又好扭嘅fullbacks，stay back真係嘥咗

我抽中otw felix唔知賣唔賣好
用緊佢黎打CAM.. 但佢普金平好多
依d卡係咪睇運氣會唔會升值

btw除非你好勁或者有信心揀個好勁好勁嘅draft
否則draft將會只係for試用勁人嘅地方
回本或者賺錢都會相當難
三思

ddg 今集廢到已想換

試過對面隻沙拿又係企全場
對面局住換走佢

身高体重其實對手感好大影響
兩張卡同一個pace 高大身重會慢返好多

如果lucas 呢類輕身起步快你鍾意
不妨搵返相近身形
單睇 stat 反映唔到身形因素

等升

好撚慘
如果係租借的話真係dum春

体

OTW promote完之前開埋SBC D pack先

冇左屈機小白 4星sm同5星差好遠

屌唔記得不推

有無人知打友誼賽升唔升到chem??

得

Walcott!!!

Fb Walcott

Flash back 禾仔

竟然係金銀球員pack中Ramos

今仔fb卡都幾得意

屌你巴打 日日都中幾隻好野

張卡幾靚

禾仔

83x2+ 85x1
仲要3/3 m/m
不了

咁撚貴整隻廢柴 真係你做埋我個份

點搞好 好似格硬塞賓耶達入去咁 但又想full chem係咪應該賣走佢換返lingard入來

施古臣 1皮SNIPE

Pickford咪得

好鬼貴
Ozil個價錢坐緊火箭

你右CAM用IF Golovin就掂

好運

竟然無開pack

nep玩rtg為主比較貼地

狂掃咗ozil
巴打狂掃呀
望住4800 上到6500

英超人未到POTM已經升哂
睇黎英人長炒長有

掃完呢round，個potm應該好貴

屌你ea出禾

屌 我未做好倉出個咁既SBC

富者越富

set到咁貴 食撚懵咗

更多巴又中軒達臣

世界級

屌唔記得不推文

FB都估中

又冇跟

咩係rtg

佢今朝好似打爆左個倉1千入 當每隻執3千 都CLS

有冇咁fat fat

屌

road to glory 唔課金咁去玩

求其入左幾隻終於有少少水位賺下

隻禾仔成12.5萬

等星期五先砌

入錯舒服仔

仲可以入咩

跟左50隻軒達臣升左一倍

本身想跟 但我入個時已經 2400 唔係好跟得過 點知都會照賺lol

10幾萬隻禾仔 點做... 派完dr會唔會平返啲

頭先先有呢個價 依家開始跌返啦

屌
課左先唔出pack
我隻OTW世三呀

我都係咁中

其實除左3sm 3wf好似幾勁
如果8萬鬆啲可以諗諗佢

3/3 m/m 已經注定非一線
今次咁貴都有人做 純粹因為餓左太耐

張卡面幾靚

淨係雙3星依1點已經唔洗考慮

查實勁過250
但呢個價不了

有堆米拿係倉 仲有無得升下咁

Sad

我都覺
所以8萬鬆啲先會做

俾得80K 不如玩dembele 起碼雙5*

佢跌返先 但得3日時間,有無機會跌4萬

你地做呢啲貴既sbc係咪都係上網照炒？

宜家仲係4000蚊

一DD
好似你現實炒功課咁,你都唔會直炒哂人地啦

越難做 越貴rating 越要抄
市面上都冇幾多卡可以做到

唔會抄足
點都改少少
平時手頭上點都積左堆卡係度
可以自己試下砌

應該係話,就算自己諗分分鐘都同人地差唔多
咁就炒
但炒完,有D可以轉得到既 用返自己倉既可以再平D

英超pepe 係咪等星期五先放比較好因為有potm?定係個假唔會郁太多

勁得過250 認真咩
250獨特跑姿 4sm h/m
Positioning finishing都高啲
禾仔冇可能勁得過

其實你地會唔會儲錢買黑卡
你地要用啲咩人？
我0課而家唔知啲錢點用好
又想儲錢買黑卡dejong

唔止唔屈，依家出親小白等如送個波俾人有時又未戒到

咩網有教求link

tie仔今年仲用唔用得過

futbin

今年咁多前阿記人sbc

可以

其實砌隊係砌自己中意既隊（專注一隊）
定砌哂幾個聯賽既隊

有愛 點都會做 上年藍斯諗都唔諗就做

D高rate開始升

來緊肯能定出英人/利記sbc

儲定批joes等出貨

joes ? why are you so sure?

引晒班人放，抽乾晒個市再扔個核彈sbc出黎

新手pishhh

你果張唔係肥料，唔關potm 事

有咩好入

不如討論下咩sm 最實用，我都係用ball roll, drag back, L1+fake shot, fake shot + 方向，heel to heel 呢幾種多

R1 + fake shot

我都想買de jong
諗緊otw定黑卡好
佢個價好似升咗少少
等普金大貨出黎唔知會唔會跌番

舉手仔可以換邊隻龍好 場場都比人中龍就入

我咁岩今日入左少少英超83 84...henderson otamendi ozil gundogan 果堆，岩岩放左神軒同奧燒，睇黎呢個星期佢地都係貴，向上買85 86 7 88 博佢出auba kdb potm 算

係咪有speed boost 果個？

英超有無咩LW平靚正

拖單轉身？
斜對目標個陣 過硬咁濟

唔好呀

巴斯都3皮
早排2萬買到

filipe anderson/ryan fraser

paulinho 一隻升左五千

你想幾平先
最平就jota 同almiron
再上就馬仔/anderson

入左大量87-89 好多都升左3-4K
唔知等唔等到升一倍

醒唔起係邊招喎

有得課coins?幾錢hkd有幾coins

40k內

邊幾隻？

我都係估POTM 開auba / winson， 買左一堆Henderson, IF 英國左閘同dorherty Henderson 已經忍唔住放晒，打算星期四派彩mon住又入番

馬仔激到我仆街，我真係唔識用佢

張黑卡幾靚
想問otw同無otw有咩分別 好似差唔多價200k到

屌你地老母 淘coins就靜啲啦
出cheat屈卡

我都係諗住星期四入番

一樣仲有fake shot踩停個波再接scoop turn 之後即射

點解我d5，抽極都抽到啲對手有咭86+
有場仲要抽到對c ronaldo
咁點升班啊...

基本上場場都俾人sm
班課金友癲㗎？ d5已經一手好咭

打左依個幾星期，總係覺得今年 fifa20 真得黎假左
突然終於明左係問題係咩

屌，真實呀波點可能咁好似今集咁
比人揸住個波扭十分鐘都無隊友幫架
如果你係英超咁樣妹波法
一個行波第二個都剷到你仆街啦
點會 on99 咁企哂係度
當年C朗初到英超都食唔少

大家好入定 88 89

可以試下pavlenka
舉手真係咁唔掂？仲諗住換佢

出左potm 呢埋人會升一倍
依家3皮一隻布斯唔算貴la

法甲有potm

Hummels thiago kroos busquets
上年19去到10月-11月 唔知出左乜sbc 升超過1倍
前一個星期見依堆勁平
Allin入左3x隻

依個時候仲要送錢比淘寶洗

If 個隻麥迪臣打cam又幾勁
另外想問中場中用緊根度簡，另一隻有咩平平地選擇

真係同我一樣。。。呢兩招我都有用

點解咁講

係好大競爭嫁啦
D6中產隊已經係基本

如果佢出wilson...堆88 89 就仆街喇

剩返呢d 家水位吸
84人 出左個禾仔都吸左唔少貨 依家先入就遲

換達史特根
不過要換埋巴塞隻中堅

五場有三場，對面有salah son
另一場 mertens insigne

你驚佢無勁fb?

84 俾禾仔收左皮，我都放晒

3x 萬目標炒隻neymar 番黎

唔想渣太耐姐

我會建議你咪買英超d lw
D costa
Prmoes
Coman 呢d 平靚正啦

求神拜佛係auba
再好似上年出隻ucl sbc

岩岩check下 原來busquets已經上到25k

唔擔心 咁多potm
炒消息都夠fat

有無巴打知果個在swaps入波果個任點解？ 打左鎳
好幾場 入左波 贏埋都完唔到任

成日唔捨得買貴人

如果唔係要連ben yeddar 唔真係唔會買佢條hihi

我諗住聽朝番工入，有無一兩隻介紹下

早排見佢89 rating賣19k
Pique 16k
即刻allin
希望升到2-3倍 可以買icon了

LW 推薦 Carrasco

pique 真係肥料王。。。其實kdb 係咪完全無機會？

幾時放ozil好

咁撚平

而家放都嫌早

點解會咁好想賣咗佢但玩緊中超好似冇乜replacement

我見12.5仲有好多

估緊d obj有幾仆街

你地啲chemistry style點決定食乜

Paulinho max price咁滯

真係禾托柒搞事 人都未買哂就升哂價

癲到 升左5倍都黎緊

呢啲究竟係咩濕鳩任黎

巴打想問 白銀果個swaps點過？ 打左swaps幾次入左波 贏埋都過唔到...

3500入左20隻🤘

FIFA好玩
記得背晒d任
一陣又會有人話唔讓

有無d7人刷？

咩事佢會升

清有料

屌我兩個頭鎚任仲未解
已經唔望會解到

最好笑係d任有bug
奴完都解唔到
撚鳩晒大家

咁就廿幾個

其實點解保連奴同奧斯卡都升到咁癲
個sbc要用佢咩

屌 真係估ea唔撚到

反而ozil升得唔多

Score 3 low driven headers using first owner Danish GKs in Fut Champions games while assisting from a corner with a player who has played exactly 47 games for your club whilst having Trent Alexander Arnold on your 4th bench slot and having Bramall Lane as your stadium

做得十全十美同正選十一人
抽晒垃圾

有冇人已經整到禾仔 依家開始整大概幾錢？求教

用咩陣形

120k
話時話點解出左一陣就咁多負皮

有冇d5手足解

連埋今朝派彩
4個包最高得83
好心痛

3*sm 3*wf

冇撚用既fb
上年ibra好似過萬正皮

奧達文迪2.3k入左15隻
而家諗緊放哂定留5隻
大家點睇

等星期五

雙3註定冇乜用 有愛先做

scoop turn係咪右蘑菇半圓轉身果招

我驚到時出auba就仆街
而家都升左1倍

有100k係手
有無咩入貨推介？

Sam_gor 369係sam哥？

過哂時候啦

歐聯卡潛力有幾大？

上年隻伊巴係可以用到3，4月都仲係實用，好難唔比正皮

幾時又有特別包抽之前抽一隻好野都無

唔係

今年冇得屈頭
換轉今年出應該玩唔到咁耐

d 85卡升到

120k係已經計左食炒？

EA成日改game play，可能下個更新就唔同講法

轉完又當新game玩
今時今日仲未解到rival用頭頂入2球

早排升到8千比人買晒

Icardi升到17000

買個高大中鋒，用兩邊快翼扭入去出波，都大機會做到
而家最難係角球個任，我已經半放棄狀態

最快要星期四派彩先會回

OTW Lozano 點睇

server 死左 ?

我都想問

似係

cam budget 1000k
which？

eriksen食乜chem好

又壞撚左？ 差兩分先護到級呀

87 kaka

冇襯佢死落定幾個bid 屌

其實係咪手機開包易中d 見親個個都係手機中好野

風水嘢姐

屌玩唔到？

Matip好似贏左Potm

今集角球係咪唔會入

唔係一張咋咩

山狗 Mk?

都無得投佢

Sor 以為FB

都多數係taa/美羊
熱狗同曼戰績一般應該冇機

KDB
2入4助好似

Taa其實除左利之外仲有冇其他優勢
好似if 左都同walker cancelo有距離

IF HAVERTZ 用落同 NIF個隻 無乜大分別咁既...
另外 , 關於佢保唔保值既問題 , 有無巴打有咩睇法 ?
想拎佢黎抗跌價

英超左右閘我都覺得唔值
左閘mendy/ roussilon
右閘mbabu先係王道
用過mbabu 返唔到轉頭

都幾難連

點解同樣84巴西 Paulinho 上到頂價
Arthur 上唔到既

paulinho有得strong link其他中超83

Heading 99
Strength 99
Composure 99
Aggression 99
5*sm 4*wf
上集meta黎講真係再上就icon

利申：用到完驚

係咩我睇蘋果見到話佢贏

呢兩隻閘真係咁好用睇黎要打包了

係咪入唔到game

用緊rou+mbabu

彈game

英超陣可以點連

Mbabu 幾好架真係

死ser on99

sissoko 比我個感覺仲勁過上年85 blanc

張禾確特貴到

牙奶唔撚洗訓

通常會升幾多左右？
係咪都係set個價錢係入貨價3-5k左右？

我700-800入

跟寶算

升左7-8倍

入得番驚未

14750試下 不過近potm覺會貴D

禾仔好似唔多值得做甘@@

禾爺雙三星仲要成 150k 真係不了

Set左20000
其實係咪冇可能升咁高？

難d

呢隻真係好正用過真心番唔到轉頭

尋日下晝1700入左50隻illarramendi
一訓醒每隻賺3000
爽賺

入得10隻Henderson太少tim

Btw德甲有咩cb好用 用緊konate 同tah 比跑狗中出

Akanji

張禾確特個stat同丁朗差唔多，如果唔係咁貴我都想做下

如果星期四派彩再入返神軒做肥料，會唔會好蝕

法甲都有potm

Ils ont flambé en @Ligue1Conforama et se défient le titre de Joueur du Mois de septembre, qui arrive également pour la 1ère fois sur #FIFA20 🔥! C’est le moment de voter ▶️

有錢就拜仁隻法國cb+Akanji ，我自己用緊Akanji+konate

2000入5000放
多謝禾仔sbc

有無西甲華拉尼用家？
85 成250k 仲貴過拉膠好好用？

英超龍門有邊個好用?

依家個市係咪應該等星期四先再入貨

4231 應該676 定ben爺打cam? 我用Lucas 打rw

左路兩隻本身想換到full chem 但係俾貴10倍都搵唔到勁過佢地既

我尋日朝早入，1200-1400一隻都係50隻

派彩日係咪都要繼續追

哩隻真係百炒不厭

2皮入巴斯基斯 升到3皮

咩事升到咁

D高rank升緊啦
應該係等potm?

黑卡doherty依家放卡有14.2k
定等potm先放

冇錢得濟 15.5k走左音樂比利9.8k走左savic

唉 3.5k走哂軒達巨

我啲英人襯高水放鬼哂 等星期四再入 其他國籍個啲就hold住先廢事賺得個幾百

走緊貨了

訓醒見到堆lopes 700 比人買左

我5500 放,
之後見到去到7500

Pjanic 早幾日10K，升到15-16K
fat fat 了

唉 跟更多巴學炒卡好過奴FIFA

明點解有咁多信徒未

利申錯失咗冇炒

三十隻卡拉斯高
八千一隻now

依家知道啦, 好過我WL打生打死
要跟貼d更多巴

唔奴下wl
點有本炒

本身都有幾萬蚊, 想學上面位巴打50隻人每隻賺3000

而家入咩好呢

隻隻83都升哂上去 舒服哥又冇份

係咪已經過左timing, 想喊

等星期四啦

以後要多d上黎mon post同更多巴page

真係好廢 仲以為好勁

再入illarramendi
加一堆高rate 肥料

星期四都唔會點平

下一輪囉 我都賺得唔多

次次既劇本一定係咁
1. 更多巴話入xxx
2. D人會問點解入呢隻，幾多錢入
3. 過幾個鐘後就問，幾時放得，點解唔升蟹撚哂
4. 到升果時更多巴話放哂，有人問點解唔等xxx，仲會唔會升多xxx
5. 一定有人話跟唔切，下次mon實，有人會話早放左，賺少幾百，早知hold多陣
無限loop

嬲呀, 照入定d低價83

高rate肥已經好貴喎

今次睇漏左冇跟到

如果星期四86以上唔回落就算數, 再等下次炒過, 都係開左驚2個星期, 有排玩

Timing真係好重要
琴日入左幾十隻iwobi @4-500 夜晚成1k都唔記得放
今朝得返600

FLASHBACK 可能會連出 都唔奇

再加potm個價好難落返黎

更多巴有咩推介，入定D 86-88 ?

500k入一隻勁人黎玩
If kdb/son/auba/kante/mane
邊隻好

一定係son

更多巴星期四入貨有咩推介
英/利人？

本身cresswell 同右閘係咪呢段時間放得

Son for sure

星期四唔會點跌

高rate 其實炒起左好少 可以入高rate

Cresswell 我會放

有時差次次都miss左 而家有10皮 係咪應該盡入if Cresswell? 好想有份賺第一次

Sorry岩岩先睇到 應該入英超83+?

時機過哂 我賺都係賺呢幾K

更多巴
Cresswell點解唔好hold? 唔係for potm用咩
揸住八隻

如果你一定要入貨 我建議入未炒起既IF

普金就入未炒起既高rate肥料

個sbc要用Brazil人?

如果出Wilson 會升得好勁 有機會用

睇你博唔博

出美羊9成卡都炒唔起 因為根本無咩人做得起

If kdb都唔錯

普金例如奧燒/莫天奴? 定等下次

巴打你開個futbin望下 呢D明顯炒起左

巴打...奧燒已經炒起左啦...

11500入 心大心細

250 好似Panic Sell 緊，應唔應該入返一隻半隻等升?

奧燒放緊

舒服仔 2.3k 可以？

真係好屈，琴日買左4場dr入9球
之前用aguero+lucas感覺差極遠

屌 係喎 我都係等下次...唯有mon post mon緊啲

更多吧請問NDIDI 都升10K
依家放唔放好

唔放 有排升

Akanji咁貴係咪純粹因為strong link mbabu? 諗緊用Hummel 之後8chem mbabu會唔會保值d

咁依家個價入唔入貨好?
定係入高RATE肥料好

出美羊係咪要88以上
差幾隻搵下先

其實仲有咩高rate肥料 隻隻都升曬

更多巴想問250, 140k 內可唔可以入一隻自用等升？啲人好似Panic Sell 緊

可以入D 但係今年車 無肥料可以link

英超意人得佢一個

造唔到綠線 難升得勁

所以隻隻都升 得佢唔升

84個啲

13x都有 搵到可以入 會升返D

之前入左30隻莫天奴
今次好似唔係升好多
應唔應該等到potm先放

本身入黎炒potm既貨已經走晒，下一個機會係咪星期四5點

更多巴 咁而家係入高rate肥料？

英超陣LB

Shaw d 數據好似靚仔過Mendy
點解Mendy 貴幾倍

西甲撈巴西
新手完全唔識玩 打4411算順手d
打4231便秘到喊
求教

Tie 仔啦，Stayback 一流

唔該晒更多巴，139K 入咗隻

好似有再平D? snipe多次先入 唔好咁心急

送既mega pack中
唔知用唔用到落手
用緊兒子
希望大家運用不推文回覆

更多巴,唔好意思想問問de jong幾時放好?
依加235k仲會唔會有機會再升

86 87肥料升哂

d IF 其實未算炒起

因為一開始個價 根本低到唔合理

想問下普金迪莊10萬入唔入得過
想要黎自用
同埋普金felix打單箭頭效果點

depay同sancho有冇機會升返

普金Havertz因乜解究不斷上緊

Otw 我宗旨係唔會買黎長揸炒 只會短炒

自用可以 升就實有機 但亦有機會大傷大跌

自己衡量 可以睇到星期4

唔該你

Loan過黎用 都幾唔好用

請問點係FUTBIN睇D卡升左定跌左

咁有無邊隻高rate係值得入手

入手Reus 半自用半等升

我儲左好多13k santi carzola， 遲早用得著。反而英超果兩隻左右閘我驚驚地

翼閘 只要出得岩陣式 升得最勁

我疤狗黎
可能放左換基沙民

更多巴 影帝入唔入得過? 上年88 都3萬令4萬蚊 今年仲要升到89

SORRY 唔記得不推文

下面咪有圖

法甲隻82if龍有冇機會抄得起

今集價錢反映一切
d key position貴價人個價企咁硬唔係無原因

麻麻哋，有啲鈍，唔夠快

入左堆加蓬廢金
希望出羊

4皮做完隻禾仔

呢隻⋯
好難用

巴打識貨, 卡叔我都係呢個位入左好多, 84IF 西甲大國...基本上穩贏

冇玩成星期
fitness bug係咪fix咗？

gk少掂為妙
要當佢-1rating咁睇個價
eg 82if gk要用81if個價咁睇

點做

不推文
其次 qs蝕幾十蚊點輸

我自己有幾隻87 同好多84-85 UNTRADE...

砌咗禾仔嘅巴打有無食評?

而家14-14.5K 想再入多幾隻, 好唔好呢

打左場dr 20射16中輸4比1
對面隻紐亞係咁救

呢隻我入左20隻 qs 都係600
唔知有冇機

啲人今朝跌哂價
6500入左5隻碧福特驚蟹

你入黎搏咩先

錢多都OK o既, 不過呢d長線我都唔會keep太多, 責死晒d錢

利申: 窮撚

我早排入左2隻咋, 諗住揸4-5隻就算
而家入返84 儲定子彈, 橫掂86-88升得咁高

博mm兼唔缺錢又唔蝕錢

我買咗五十幾隻84if卡叔都差唔多10隻
希望出多啲貴價sbc

收埋左好多86-88rate嘅人

未

好似唔抵 10幾萬整隻untrade 3*wf 3*skill嘅人

我入左son自用+升真係好屈機
買樓咁

不推文
你去futbin比較下sterling同fb walcott
除左fans同搏抽pack以外 應該唔太吸引